玩ig啦喂！救得幾多得幾多！

[IG整合]
鑑於之前有手足幫report義士ig個ig acc俾人reported
依家我地整多個新
義士唔係condom
我地盡可能保護義士
-

-
有factchecked被補義士ig麻煩可以pm俾我地，或者擺上呢個grp reply呢個message
-
前線去犧牲前途坐十年、食彈都肯
用幾秒report個ig得唔得啊香港人
-

-
幫手廣傳🙏🙏🙏🙏

推

一拉既話好容易就會攞到手機，所以要同狗鬥快

舉報晒

幫我地推去各區公海！

借位
social media網上戰線

邊個巴打咁型? 同我推呢段片上國際

兄弟爬山

你係狗咪仆街

歡迎起底

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

Push

612
721
811
831
101

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1